九東大家邊三個？

黃之鋒
李嘉達
仲有一個大家點揀

香港欠黃洋達一個議席

投一個咋 on9

唔係淨係可以投一個咋咩

冇賣人一定係C德來

大家誤會左我，投一個，但大家想邊三個入閘啊

fast 出賣人
gay師會簽確認書 志偉[plan b會簽確認書

投嗰條話攬炒係態度唔係手段唔係目標嘅死肥仔？
我不如投民協啦

岩牙ching

其實難得係初選，想排次序/投多過一個囉
我都要比人知到我要含淚個時我會投邊個架
都係民調者?

gphone
投比國際線

其實我都想排次序

老泛民會投胡志健
專業人士保守投譚文豪
進取泛民投Gphone
我地連登仔要投李嘉達

gphone>肥仔達>李斯德來

之鋒需要mandate

我有暴動係身
我會投gphone
純粹覺得今次比票佢作用最大

譚文豪
抗爭現場成日出現
雖然公民黨但值

我投咗快咇